法國啲外賣app真係令人好失望！！！

法國外賣app居然無法國菜

打手我係唔會click入去幫你增加點擊率

咁都打手？我不嬲反蘋果架喎